# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Huấn luyện mô hình: ###
* Vào thư mục libs:
* file dữ liệu: data.csv
* chạy file gendata.bat
* sau đó chạy file trainmodel.bat
*( click chuột phải vào file .bat -> edit để chỉnh sửa các thông số trong .bat srcript)
### Chạy Unit-Test ###
* import vào Eclipse
* click chuột phải  vào com.vav.services,test
* chọn run as -> J Unit Test